[I/A]FFBE WOTV 幻影戰爭(11)FFT聯動/女主角係Ramada

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景

人物介紹：

新角
event + 常駐(イェルマ UR維京戰士 / ナーシア SSR)

期間限定 (ラマダ聖誕Ver.)

首抽建議

雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ) / 冰劍(ギルガメッシュ)
暗劍(二王子)

FAQ:

首抽冰劍洗唔洗改

唔洗,我地要鼓勵新手中伏變重課,10個有1個係我地就發

仲未加番張 愛の誓い落頭PO

新手想問綠色龍石像有冇一定刷到既關？

定係要用盜賊偷指定敵人？

呢個Po就爆嗰陣再執執#1太多野要清一清某啲字

得閒洗下商店咪算

無嘢係一定刷到, 請用肝力

用盜賊偷你都諗到

刷珠應該會刷到好多返黎

一招虎鐵殺到落爆機夠啦。

反而冰法就要諗諗，要覺到學到二回行動要打料打到儍。

新手LM

最好得係升2隻ssr先

點解我隻隻字都識夾埋就唔明

因為你太多ur

其實我都好多
不過投石神先係我主力

# Dec Upcoming events

- 12月21號 12 : 00 : FFBE+Wotv: Jump Festa Stream

預料都係介紹隻驚多,情報唔多覺會有

- 12月24號 19 : 00 : Wotv: Info Stream #2 (FFT)

主要講解嚟緊FFT合作Event內容 外加少少遊戲未來新情報等等

- 12月下旬 : SSR以下全角色40lv Master被動Buff

1月機能預告 :
- 兵舍 : 可以選擇Faith下降或者上升
- 幻球同覺醒魂 可以上位交換
- Quest 自動周回
- 地牢Quest實裝
- 戰鬥節奏改善
- 陸行鳥探險,兵舍等推送通知機能

其實陸行鳥回收完獎勵洗唔洗再禁多次岀發
定我換左隊員先要

crit投石好似都過百傷，勁

我要

有得交換幻球

FFT大獎UR估計應該係隻老野劍聖 人氣最高

新手一問
moo shop 12月活動個d point點拿？

抽,你當天井就得

真係好多斬傷角

之後應該都係斬角為主

合法外掛
全劍技

thx

後面再出純劍角都好難超越佢

Cloud

投石佬>投石王>投石神

真心想請教各位, 作為微課,
主力練頭2隻UR時(2王子/ 冰法之類), 係突5覺6升爆, 定突3覺4就算?
其他非主力既UR(暗拳/ 女主之類), 你地會升到咩程度?

要課幾多先養得起5UR

其實最好練1-2隻ssr，因為係會夠料上99lvl

如果ur3突到可覺6上79lvl，就應該可以慢慢刷碎突

非主力唔好升，留料覺主力角

錫菲螺絲應該都會比個黑魔佢

單翼會唔會有翼職

100cost 到時

老野 : 雷屬劍聖 / 侍 / ???
主角 : 戰士/Knight/Monk

我估應該都有侍掛

大家好留石等fft 同 新年pool

到時應該送夠料3-4隻覺6到

識進化

仲買緊碎拉瑪達第一

新職業 投石使

fft 角應該係第3隻 100 cost

侍main，黑魔，翼

你應該突得爆啦

劍聖100cost 主角80cost
SSR隻Gaffgarion 應該係活動角

我都係 應該突唔切

八刀一閃 再加隕石術

職業係暗黑騎士

差110粒

重要閃過去斬一刀，玩晒

仲買緊女忍碎只練淫賤忍者

應該重有好多特別職沒開

可能限定職都唔出奇

忍者有得刷

練完先搞裝備，一個自己既系統要慢慢研究下

1日3料

我而家主力練緊聖誕女(突3覺4)同冰法(突1覺4), 聖誕女真係要視乎佢之後普通商店仲有冇得買碎, SSR方面我有練男主, 一有碎就買, 之後都會升爆佢, 另外有其他UR如二王子暗拳之類, 應該要好後先會升了, 咁既方向岩唔岩

但我冇風補, 如果想要補血角, 我手上有既係UR女主, SSR送果隻白弓, 同埋祈り, 應唔應該選一隻黎練

唔該各位

主線雙經其實都唔錯, 可以升下啲唔用既角上40挖石

聖誕女突3覺6，79lvl已經可以當完全體，當然突到4開第三格裝就完美到89lvl

男主70lvl上已經可以入隊打會戰

其他ur建議刷到突3先再練都未刷，彩幻球同片現時都係少，所以要好好利用

風補ssr應該係我見過最勁既補師，ur都行開一邊，打過pvp隻野連補7次我都未殺到佢個時

NHK FF作品投票

投緊票見到好多玩過嘅作品好懷念不過13有3代真係

5,7,8 最鐘意

暫時投咗作品:FFX 人物:命運之輪女主

原來人物可以投5個,再諗諗先

投晒
FF4 : カイン
FFX : Yuna
FFtype-0 : Deuce
FF水晶編年史命運之輪女主
FF7 : Tifa

明白, 咁我就咁練落去
你講隻SSR風補係唔係呢隻?

好過晒我手上呢幾隻嗎?

4 カイン
7 cloud
9 ビビ ジタン
13Lightning

召喚獸and boss我好想揀晒唔同作品嘅巴哈姆特

要打原因咁ON9 不了

咁先好,好似當時高達投票咁,為咗愛,大家將團長推到上第一

錫菲螺絲好似得LAST BOSS 版?

音樂要投5票都有嚴重嘅選擇困難

FF7 係我第一隻睇得明既FF驚 ( 第一隻玩英文版既) 所以無得揀全投

FF太多好歌,所以我決定揀啲有人聲嘅,純BGM真係揀到聽朝
最後揀咗
イノセント²
素敵だね
1000の言葉
零式

係，魔力重高過祈乜乜

補到飛天隻風補

最正應該係opera Maria and Draco

片翼都唔揀

都講咗唔揀BGM太多好野揀唔晒,揀5個OP插入歌ED出嚟算

片翼有人聲架

有人聲唔代表唔係BGM

明明係插曲黎

FF7AC 版好撚激昴

德政:又送2000石

得個1粒鐘生放都派2000

SE 爸爸

佢係1月3先有得拎?

我拎左 抽埋

1月3係まで 直到咁解

就咁睇faith真係會影響翼人虎鐵個傷害
Faith30扣千1
Faith54扣千5

黃字係爆擊,你要比較係比較預覽數字

當我冇講過,不過Faith會影響唔意外,招技嘅參照值應該係參照攻擊力&魔力

無cap低預覽數值

反正我無, WFC

啲雷覺醒石又話2倍
但唔覺多左咁

0既2倍係幾多

好似係4

佛

樣子問題

3分鐘，會唔會撞過同一隊呢，係時候等lihkg 幫se 試呢個機能

準備

冰法50ap 極大 1lv 傷害

下,對面咁都11連勝?睇嚟唔可以睇小

屌,對面贏人數優勢,有26個人,我地唔全部人都打冇可能win

一人清兩件咪得

睇過晒啲攻/魔 完全係55波,起埋對面底,成日全軍出動咁,重要多我地一個人

13個人打曬對面26個呀

今晚齊人打就有機會贏

要詠唱, 其實都係大絕勁啲

唔會齊啦.李XX 1日前

WhiteXXXXX唔打的話就23打26..

今場輸咗降Rank

聽朝踢得

只限聽日,各位盡量用少少公會幣換粒牡牛200exp 可以係公會戰前多1個位 變26

之前有個巴打想入會叫乜名

已經日日換緊啦

詠唱個速度唔算慢

練滿幾速?334 = 快

等4個人

1開始個招滿技

等一個人

120詠唱嚟講標準最慢速啦

唔該晒飛鼠兄
話說點解你地可以玩得咁快, 我完全追唔上可能真係人老
等我追返多D到時問下有冇公會收人

詠唱/CT冇得用等人嚟計快唔快之前有解釋過CT同詠唱

但未升滿 唔知升滿招技之後會係幾多

最慢技升滿都唔會快得去邊啦清

呢類120升滿要靠減詠唱時間去救

升滿應該280 同魔女招AOE火一樣

咁真係不如用番大, 打又打遠啲

姐係詠唱時間要減160先可以快一格

起手係咪得120同160兩隻

咁其實睇落都ok

50AP技用2次

叫完春冇中過UR召喚獸 就開始中
其實我都冇中過六合彩可唔可以開始...

ok 中分一半

暫時睇係,唔知重有冇 好似起手一樣,但升滿未必一樣,好似Gunbreaker緩回咁練滿係320 ,唔記得邊隻物攻練滿36X

基加美修,招Haste練到18lv係338 啱啱好3個Cycle

出完haste就係佢威既時間

隻魔女唔識出激成魔其實係咩玩法

點解係最慢

明明得5隻UR，再中都要重覆
淨係抽step1算了

因為120起手囉 120 同160佢起手120 唔係慢係咩

中重覆咪好 除咗啲阿叔

重複先好喎

但唔係計埋隻人嘅速度？

打少廿日碎

？？？？ 詠唱速度同素早有咩關係

又係時候Copy返段野

關於隻驚嗰CT同素早さ同行動順嘅關係
你可以幻想成一個圈咁 個圈有100點數(CT)
每到咗100 CT 就可以行動 而CT累積速度就係根據素早さ
素早さ嘅10分之1 就係每一秒鐘 嘅CT累積量
例如 某角 50素早さ 咁佢每一秒都會累積5 CT 咁圍住個圈跑 跑到100就到佢行動
而基加美修招Heist 效果係CT累積速度快 1.5倍 姐係每輪+5 CT會變+7.5 CT
你每次行動都會消費CT量 CT消耗量如下
唔郁唔打人乜都唔做 : 消耗 60 CT
郁 或者 打人 2選1 : 消耗 80 CT
郁+打人做齊 : 消耗 100 CT
CT上限係100 但係如果輪到你行動嗰陣CT超過100 例如102
咁樣你就算郁+打人做齊 都會剩餘 2 CT

而詠唱速度同樣原理 只係由100.CT變成1000.詠唱達成

所以素早高亦代表住快D出技

快啲到你出去鳩噏咋

係,但同詠唱速度無關,詠唱速度只會俾招技嘅詠唱速度 / 詠唱需要數值(基礎1000)所影響

冰法根本係勁在招大唔駛詠唱

出完LB之後仲有AP出其他技

我明點解sr龍騎咁多人升，用黎剋對家男主

低幾lv 都夠打

魔女行先都要食咗冰法招大先唱完

其實張減詠唱卡減到幾多，寫就-40，完全唔知點計

但剋冰唔驚食啦

真係減40,好似係

咁1000-40？

呢個system 有好有唔好，唔好在人地一隻超高 lv角單騎, 你成手低 lv 都唔夠打，因為人地素早高到可以二/三回行動，冇左戰略性。

係,因為佢可以再升,俾你計數用

再高d lv 食唔住 本身法師少血

渣架

咁好似廢廢地

配埋某啲職業嘅詠唱短縮ok的,就咁一張係廢廢地

彈珠台跌出100名了CY會唔會戰勝歸來

依家諗點樣減到弓技詠唱

雷鎗弓係勁，有時就係差少少詠唱

好似由龍胖開始做得差咗

隻馬娘又出唔到

自從賣港(失敗)就永不錄用

其實都係要睇製作人係乜水,聽講龍胖同WF係同一個?

就係阿叔

有請小鳳姐

做咩送2000石

一陣賠勁多石+正月佛心Event就歸位啦,除非個營運真係傻架姐

睇置頂

賠3000石咋

貓咩咩咩話派3000

玩翻dd了 笨大係真爸爸

玩到最後都係GG好,啲囡有感情又好J

FFT出前儲唔儲到2萬石

係 節日又換衫搖乳俾我睇

課落去咪儲到

55

咪臭係,呢隻驚閪面聖誕女主搵撚抽咩,我抽聖誕明日香唔好?

貓咩咩咩=撚

12分鐘準備

一樣先打低戰再打平戰力

今晚唔得閒打,求其清咗隊1588 我死剩隻二王子,一陣9點幾偷雞上嚟睇下有冇執雞機會

隊死咗leader，開咗subleader，佢隻雷槍好撚勁，一槍射死咗我聖誕劍

好正常喎 聖誕劍咁低抗

lc 可唔可以升番隻坦 成日都一隊就收皮

我2800血正常頂倒一吓

開咗隻冰法 冰法放咗大

咩game黎

目標66星上

加油

低戰既清咗個subleader

大家可以清咗60rank以下先

已打走2隊盾法隊

清左兩隊淨兩隻嘅隊

第一戰0死殺3冇哂技
之後第2戰畀隻雷槍一槍一年

想問轉左職
例如雷槍轉左忍者
係咪就用唔到槍啲技??

雷鎗係勁

冇咗隻坦對雷槍完全係自殺

主技會係到

主技係技能書左右個2招？

技圖有2圓圈係主技

好難分得出我覺得

咪又係固定果幾個位果招

22/62
19/64
降銀3了

62 vs 64

重有邊個未打好幫手

64VS 65

BTW 有幾位巴打啲排位同咭真係要攪攪佢, 好唔掂

貓咩咩咩未打

幫手

佢無郁既輸咗即踢

搵巴打打埋隻盾佬先?

我得返一隻二王子,單挑一定輸,因為唔識回AP

貓XXX想做英雄

做緊野 wait

貓咩咩咩/光洙巴求其殺一隻都有得贏呀呀呀呀

我打who

又送2000石, SE爸爸
不過真係抽得多UR都冇用, 根本養唔起, 希望遲下可以進一步放寬D素材啦, 始終手機game, 日日玩死2, 3隻角會悶

打咗剩兩隻個隊先

其實可以睇職業名分，唔洗睇色

99lv。。。

58LV 隻雷鎗好似無TP 無AP

殺唔殺到隻殘血斧女
我唔應該打佢
佢隻雷槍太屈

隻風斧隊我用2王子食咗兩招AP技

風斧2殘了 盡咗力

冇了,李XX巴兩個禮拜打得一次公會戰,今次又輸佢,係踢得了

明唔前幾日仲見到佢

佢成日玩隻驚一陣就半hea放棄,我之前幾隻驚都見過佢

事實證明爭一個人打真係爭好撚多

唔緊要啦再打翻上去都一樣

可能輕鬆啲嘅同最頂課長差一個Rank

Lihkg 計埋踢走李XX 聽日升石像,會有兩個空位

我地今場打400幾分點排岀黎

大家都銀2 佢預到我地都慘,星又拎唔齊,分又差得遠,贏都只係賺36咁上下

對面只係郁咗21個人,我地差1個就郁齊,其實郁齊係真係偷到雞

總傷害重要我地多啲

同對面會長互相傷害

結果我地輸係隻風斧1血冇人打得中佢到根性咩

下次得閒嘅話都係打一場留一場執雞

聽日再努力

要收兩個人,聽日上限變26

我地要用人海清晒銀3啲人

我都好努力守三隊

換返閃避卡>>>射傷卡

收埋今朝個巴打有位剩留一留俾我 我有fd想入好耐會每日打到

轉左防隊之後好似幾掂

ok,要過冷河

追放準備

問下先可能要
唔緊要啦 聽日都打輕鬆野

溫馨提示:HKFFBE重係銀3

信念

自從換咗隊之後一日都守到2次

台灣個課長公會重係銀3,要睇籤運

BTW估唔到呢個模式嘅公會戰都幾刺激
要打到最後一兵一卒，又唔會太嘥時間
整得幾好

最緊要唔係即時pvp,同埋獎勵又唔算好到輸咗就要生要死咁

太chur就會好想棄game
而家咁樣有得玩吓又唔嘥時間

但其實每日一場都幾chur

問題一
5覚盾好定將會6覚lv99主好
問題二
將會6覚艾琳好定將會5覚二王子好

每日幾分鐘都chur會唔會係巴打你平時生活太chur

撳兩個掣，有嘢做扮去個廁所都搞掂

聽講有人今日最後10分鐘先上水

唔係呢種chur
係好似永遠打唔完咁
公會戰但個氣氛好似例行公事咁

打緊單有望住時間

咁講所有比賽都係咁

Help

你本身個隊差唔多2K攻唔係好地地咩

........無盾真係會俾人拉住地打

LC巴你公會戰二王子係SET咩被動技
JUMP+1?你係編成公會戰個到禁隻二王子點配禮卡同召喚獸?

你隻光盾突唔突破到先,唔想浪費資源係佢到,就上主角,唔係差好多,而且主角行快啲,會早啲吸到火力 艾琳6覺會好好用,二王子打公會戰暫時手裏劍夠做 但長遠嚟睇一定係二王子

除非有信心一下秒對面隻坦 唔係嘅話都係要落坦
99lv火魔女放第一有無可能屌打所有男主做頭嘅隊

突咗

光盾有時未引倒人打，隻打手已經衝咗去畀人殺咗

我見光盾好多Hp + 10%

如果成功引倒對面係好硬淨
所以啲打手最好行慢啲

我既話唔用影走.用hp+1
1500血開招加攻都唔見百幾2百血
真係會畀人秒

未上5無hp

我個fd唔洗過冷河入得

野生咗咁耐,橙

GG都有爬WF頭嘅一日

孤兒仔

誰鍊公會戰都唔係每日打,我估過多一排啲Rank定好晒之後就會改

你地會唔會買？平左50石

諗住練咪買

巴打課左幾多

GG姐係邊隻

諗緊好唔好練埋佢 依家暫時都叫做有得一突 睇下之後中唔中到多兩隻再算 一突比起2突白頭都係差D

繼續刷

jer jer

懶得轉手機cap
係咪有好似投石個招
入面有多條黃邊咁樣

入得

yes

叫緊佢

申左 叫Trans-AM

其實得永遠都得4招, 頭象左右 最上同右下

差啲撳錯拒絕

叫你個fd set攻防隊,小妹禾要重新撳過防守陣

餓呢娃姦泵姆?

繼續刷職珠

有2倍速啦

果然係法國賭神

可以6覺既我會先6覺

艾琳好多人都話pvp/公會戰唔好用

下，咁大鑊？

好似話佢慢又易死

但上網睇評分係ok

手動可能有用既

又要瘋狂打錢

Faith 59 打千3
Faith 97打千7
不過虎鐵係debuff完隻怪先斬，所以實際上會扣到2千多d
隻野突1覺6已經咁撚勁
日後突3左應該仲正

1突6覺已經咁睇黎升得過喎

係，不過要升有排，用住ssr先

依個點解？

同埋聖誕劍你地用影走定縮地

梳打！禾呢撻只娃姦泵打！

火槍 (帝王)
雷熗
女主 (原版)
暗拳
冰法
第一王子

^ 你地用緊邊個副職？

仆街睇得明

我係仲要有聲

升高捨身除左會加攻仲會扣少d自己既防禦耐性(間接防高左)
縮地影走咪睇你打緊咩，pvp 就影走，有時行得太快會直接送頭
Auto縮地

女主黎講我都有d心得
首先要係佢西面過陣打佢兩巴 雖然係港女 但始終太痛都會忍唔住流眼淚 呢個時候就要奶佢啲眼淚 令佢覺得好羞恥 之後就要大大力。。。。。。詳情省略。。。。。。。。。。總之一定要屌到佢大肚

今晚想試吓用hp up
用完過3000血

發現港女放LB + Fina 遠距放技 = 開場即達成 elemental chain，好好用

碩士牙。鴨乎。腥興

ching你邊到鄉下

呢個法文黎, 好似係

港女

佢鄉下法國

講緊BE 未講WOTV

都成4年

之前我都係抽唔到棄

火槍用侍 雖然投槍多1距離 但投槍得直線攻擊 侍招飛燕平靚正

用弓咪要詠唱？

有2招唔洗

就算其他要詠唱都好過本職

OK 試下先
我覺得我果隻完全無力

same

打幾多？

鎗/弓 唔知升器用 有冇關係

仲未有解包

有無石派

之前係咪有巴打話要留位入LIHKG,升咗石像有一個位

打到後期求其一隻 Felix 兵都識麻秘斬，金剛呢d 大技，心諗你咁勁點解仲要做路人甲

冇位上，只可以做兵仔

新玩冇聖誕劍冇女j
雷槍冰法j唔落唔想養

雷槍都J唔落？
清J開咩咁高要求

常駐ur 最好 j 算係冰法

老太婆不了

24號個生放有黑貞Socia個聲優 啲人估緊新年會唔會係UR Socia因為人氣太高

啲記憶藍珠咁l難跌
升一job要成50粒

一隻人3個職,25+50 再X3刷到世界盡頭
我都肝緊

聖誕女豬囉

放心刷完藍色到黃色

輕鬆隊,今晚可鳩打

自從輸左就無乜心機
上去打下就算

雷槍同冰法都好好J
不過我冇

貓XXX齊角

不了

得5隻UR，三隻麻甩佬
可唔可以出隻坦職嘅好J女女
雖然主角幾好用，但係唔想用男人

差10粒暗魂就覺6到二王
之前唔係貪得意走去升下隻女忍既話而家就夠料覺6....
真係有早知冇乞衣

下一隻UR坦女係佢

J唔落

有冇話咩屬

今晚打贏

唔知
佢招LB技叫白の波動 段估唔會又係光掛
右邊祈り係光 左邊呟き係土

係光既我就留料 唔升光盾了

3隻都愛衣

每次生放負皮咁多營運都敢咁做
【❓幻影戦争 Q&A❓】
12/24(火)の生放送中にユーザー様からの疑問、気になる点に対して、運営からお答えするコーナーを予定しております。
#幻影戦争Q と共にツイートしていただき、その中からいくつかを生放送中にお答えさせていただきます。
皆様のご意見・ご要望お待ちしております。

好快#幻影戦争Q 呢個Tweet會唔會變炎上區

我認知好似除左一開始ROYAL 8先有X2 SPEED 多人講
而家仲有邊一PART係炎上
目前黎講都睇到都叫KEEP住改,未有咩大事既

認真解答

FFBE 4年嚟廣野累積唔少Haters

ガチャに実装されている新キャラが女性が多く、男性キャラは今後期待できるのでしょうか？#幻影戦争Q

新手想問咁樣係咪可以開局？同一開始係咪主力衝主線？

開得

係

邊個咁多口

死gay 佬

點解會冇召喚獸加射擊

點睇都係調返轉啦下話

我估係貓咩咩咩

屌主角一隻劈死對面千八攻三隻痴撚線

好事黎, 可以唔駛課金

俾你地打晒

好波

咩料

岩岩先起身即刻入game 點知無野打

對手易打左
個個都可以打哂2場仲要係全清

好事黎

連登仔係好戰啲,就算對手係課長一樣會係前段領先星星

有冇公會收人 新手玩左3日
Rank31 5隻角大約40lv
微課

單眼個隻怪有

勁到癲識自己去食水晶補血

龍角槍照舊+4收皮根據整咗嘅人講，龍角槍係要刷爆擊特性，因為有28加成，攻只係少20

衝前係連登仔必殺技

拳王呢？

識食水晶必勝

刷咗半日錢

今日正係刷左幾枝細水既錢關
之後又刷左幾下職業珠既關(全部都缺所以打

升一升D技無哂

乜錢關唔係星期日先無限制架咩

+4難過黃金劍個陣，本書跌得好少，之前活動劍書一場都可以跌到4-8本

雙賠粉紅珠又係要刷，不過30體一場

重有卡，下下1百萬

6/日

可能之後會出，之前都係咁

係
呢到有冇巴打係刷哂每日水上限咁肝
我除左之前FFXIV試過一次之後都冇試過
仲要全部都係細水而已

有試過爆晒30打，主線出雙賠珠之前，依2日出雙經都刷一半

召喚獸有啲技解鎖唔到夠sp係關咩事？

自膠原來唔夠sp

嗰位巴打棄咗驚?

我地今日都有個中戰力棄左驚

放係到俾人打

退左會

送ac 繼承碼 無得改密碼
唔介意又要嘅留tg

遲早合併

禾地Gunbreaker都未炎上啦,淡定啲

港女不了
聖誕節只有一個女主角

遲早出萬能碎封珠你哋把口

25號左手ACC 港女,右手ACCラマダ
毒撚聖誕!

感覺上港女啲碎出得密過拉達瑪好多
有時商店兩格都係港女碎
突發商店又好多

其實宜家都出咗萬能職業珠

多到連女忍都未見過

有得刷既野唔想要

碎片都出咗關刷

萬能碎真係有機會

好想要彩波波呀

課1-4主線過關料

彩波暫時係無課同微課以上嘅明顯分野,一定係慢慢咁執俾你

課金唔係要黎抽野買材料我接受唔到

唔俾錢吖嗱,呢啲玩家 捨棄

火屬角色碎片兌換卷
似係會呢個形式岀

誰鍊 :
首先先認識一下什麼是屬性碎片

屬性碎片共有七種
火水風雷光暗以及各屬都能用的虹

功能是替代角色碎片用來角色突破使用
但是不能替代開眼所需的角色碎片
也不能使用在角色鍊成上

啱啱先睇番LOG 突然間重拾自信

唔覺

冇星個個條件係咩意思？

正係土屬角入隊

咁有排都未解到啦

點會呢，自己出一隻土，再帶一隻高 lv 土屬朋友

佢一個可以打晒

主角一人可以解土屬

自己加好友兩個都解唔難

刷咗1千萬，按2下冇晒

請問點解我放左呢3隻入兵舍幾個鐘，補左幾次食物，Brave冇升過，但Faith係咁跌？

最高70兵營

之後要打食水晶

頂，蠢左，白白冇左幾點Faith，不過近戰係唔係要Faith都冇用？
另外送果隻白弓+Faith招技係要升高Lv先加到嗎？

依家入坑遲唔遲？

頭PO FAQ

唔好意思, 唔該晒

隻game係要慢慢玩

宜家重算早期

而家入坑整體上冇問題
建唔建議你以抽中聖誕限做起手好就係好大既問題

呢位巴打啲口味

而家入最好啦, 勁多石送
留起晒佢等新年抽新嘢同買碎, 一次過5突6覺不是夢

貓X人生啲fd
西面港女愛好者

欺負西面港女先大成就感

鐘意港女

貓M人生

法國小妹係呢個po又俾人屈又俾人針殺

M奴人生

法國賭神同你係兩兄妹

打成十幾場先得2隻金龜
黑到..

一場平均應該有10萬

試過一場得9隻銅龜
心諗做乜鳩

幾時出高難度精書關

打錢關用模擬器打金龜跌得少過用電話玩好多，會唔會ios係好過android

第四章最尾關真係難唔死人又唔靠大腿，d felix 兵又多，又沖過黎放技。

對邊隊呢

慢慢黎

覺上4-5又另一個世界

今晚應該又係手快有手慢冇

今晚出齊必勝

發覺我越練越低攻擊力

唔齊都必勝啦下話

HKFFBE收人嗎？

買咗一個story pack 突4覺5水劍 覺6魔女

對面都有個1800戰架，雖然都係要俾殺

3千萬

求carry

會腸又笑小薯

突4覺5 接近完全體，覺6遲早既事

暫時滿左
可以留位比你

13粒彩波要等好耐

btw 依加140粒碎片 登入仲有15粒 差45碎

爆機了

LIHKG 有一個位

收長玩

可以安心棄驚

LIHKG 巴打，今晚我地對你地舊對手
輸少當贏

高分過我地咁多

申左

雷槍差20碎可以3突

日日都遮戰力 我哋就公開曬

呢隊ok 啦，我地如果全部人郁晒已經贏咗

真係

你已入隊了

輸係1滴血到，是但有位巴打atk + 多50都win

刷多10日碎

差一隊係好可惜，不過應該好快上返去

升緊啦

傻瓜！戰力睇大家往績都睇到啦
我唔係唔比大家睇囉

傻瓜你地好撚gay 咩關係

Hehe

XX人生係小妹

阻止唔倒行先死先
第一隻行次次都第一隻死

收咗隊三人隊尾 打多隊千1 冰法 收工

真女主係拉瑪達佐證 港女永遠都同大叔一齊出

幾高速？

搞掂

唔該大家

今晚升返上銀1

真係夠哂西夠哂港 有初lin既感覺

2ar

未75咩

大大力車你2把

屌 無得打

拳王終於有啲睇頭

太遲

其實如果水劍起手都幾正
咁長時間賣晶
輕鬆4突
雷槍唔中重覆真係有排先4突

一人打一隊咪算囉
你地咁搶風頭做咩

驚你唔夠打

聖誕劍諗住突3就收手 會否不智

好心你唔好咁痴線啦.jpg

75

冇2王子既話,聖誕劍值得上5

突3不如唔好練

再高啲可能行2次冇事

唔突5不如唔好練

無晶關打咩?
突4再打100日

無

練其他嘢持續打碎/買碎, 終有一日會突5
但係聖誕劍都唔知完咗活動仲會唔會有碎買
除咗好J之外又唔算超班勁, 得79LV應該都係中一嘢鏢就死硬

聖誕兩隻都冇啦
要開已經開左
除非12月過後仲會常駐賣碎啦
唔係就要等復刻/出通用碎

有二王子都係升拉瑪達

可能同R/SR 一齊開呢 不過我就買埋佢算

等fft 好過

正月應該出啦掛

畢業啦
供大家享用

未J15

巴打升埋個熟練佢啦

70brave

快啦

點解同我隻50lv二王子差唔多攻

訓左唔記得打會戰

法國賭神又carry

繼續訓，聽日記得起身打

用咩裝
點解攻擊可以+365咁多

新入坑
想問係咪不停推主線先？
另外想問下係咪最好集中練1隻？
應該練邊隻先？

Hi刷巴
集中練左3隻先 因為遲下入公會打GVG都係出得3隻 好似E7咁
UR角睇下你邊一隻人有重覆可以突 無嘅話可以練 2王子(暗個隻) 冰法 雷槍先聖誕劍睇下你買唔買到碎 買到就練
SSR可以練隻男豬 好撚坦 記得每日去shop買碎

聖誕劍碎可以唔洗買喇，都有二王子，留石等下個Pool或者買碎仲好

monk食唔到把劍個斬屬喎清

重課戰士話你知
有新pool出
睇下自己好唔好運10連抽中唔中
唔中嘅唔好追
等下一個Pool
除非你自己好鍾意
如果唔係完全唔值得200抽換一隻
中咗嘅話
集中火力換碎片
揀定邊三隻
見到有碎片就買
嗰三隻每日都要打碎片
有彩波幻片碎一定要買

其實我有諗過波動拳係唔係斬

招技上面咪有ICON 寫佢咩屬

斬屬係食唔到

點解玩monk？

低咗攻

副職唔影響數值架喎
兩隻大劍都係勁個忍者職5格手裏劍同遁

幾時nerf nerf佢

同斬屬效益係大過個少少攻

望望world fucker 笑而不語

因為攻嘅% 係計Base攻(減去綠字後嘅數值) 姐係15%攻就係2XX x 1.15咁
但斬/屬性嘅% 係計總攻 再 x斬傷 所以15%斬傷會係 8xx/9xx 1.15咁上下

最多nerf完俾20抽你抽過另一隻

總之升咗上Brave 上97先啦,其他乜都假

仲有用R戒係好過隻SR 戒 清你攪錯咁多嘢唔怪得之前成日撞牆

但monk見到係+%，但其他卡就咁加__(數字)後面無%，其實都係計%?

轉職唔影響數值
兩張圖個分別得張咭位

同 PVP/公會戰暫時都無咭取代到愛の誓い 用ifrit 做咭蝕咗個PA

隻魔女有個問題 AUTO 唔識用TP 技

愛乜乜卡真係好正

用晒ap走去扑一下？

不過佢有招瞬移機率回CT AI 識用又好似太屈

問多最後一次 免費送重課ac 無時間玩又廢事晒
繼承碼 無得改pw 唔介意又想要就留tg

有意接收、長玩Merry Christmas !

送咗比上面位巴打了 sorry

二王子 聖誕劍 冰法都突一左
係咪二王子會好過聖誕劍？
買碎尋晚好似見過一次，大約250石好似5碎，好似都有排儲咁喎。。。今日再去又唔見左

打碎片係咪要推圖推到某一關先開？
好似唔見有

有2王子可以升佢先
碎片佢隨機出的 但常註角 例如2王子個D有時活動會出限定shop比你2000石買40碎 可以等到時買碎突上去 聖誕劍依家叫做絕左版無得抽 暫時得每日6個鐘個個shop會出10/5碎比你買 除非好有愛 唔係嘅話依家好難突得到

明白，聖誕劍咁難儲，咁都係唔練佢住
集中二王子先，另外一隻係ssr男主，第三隻揀冰法？

想問我係攻略網見我隻港女係subjob勁d
但我用落ap一冇又係用返main job
係咪應該升mainjob先？

原來duel打到1000位內已經有800石

SE BABA真佛身

我通常有加成角嗰個禮拜先會打到1000內冇加成角就唔會

終於知道點玩:每個月重刷新account:

點跟 個個都滿突

依隻勁咩？

係女呀
D阿叔行開啦好嘛

我買多10粒RANDOM水曜買多5粒 31號就夠200

拉瑪達第3個星期特效
無特效睇星期日咩排位, 差一百幾十咪爆一兩下石上埋去都賺到多2 300石

刷巴估唔到,你離開E7,依度又見到你

成個APP 台咪又係果堆手足

咁又係

重刷新ac點樣快速突爆？
除左超級重課抽之外

印象中除左e7，同你好似都係其他驚遇過

黑魔粒J12珠肯銀定特低機率 有乜理由成日歪炮出隔離珠

抽到隻BASE 啲石剩係用黎RE 商店買碎

當月UR一定夠碎，唔洗刷新

雷槍果時好似唔夠

係，重要你個角係lvl40上打完quest 關

其實都係要升晒

好加多數值基本

我都轉晒用女角

打其他關啦

長住角

咁依家聖誕劍仲夠唔夠時間突滿？

十二月都就完, 追唔到架喇

btw 可以抽聖誕港女池碰下運氣，尋日歪左隻聖誕劍

SE d 抽蛋系統應該有 algo

普通池：優先派你冇既 ur, 冇之中又優先派有 j 既 ur

聖誕池：優先派普通池既 ur，抽齊先俾聖誕ur

我冇就成日出聖誕碎

唔係掛...我抽到3次港女老豆，然而我得5隻UR...

@貓咩咩咩 @F咩咩咩 GG ACC好似玉莖重生

下?

我唔隻UR , 中左3次港女

我機戰X-OMEGA 個谷有人PO

唔關事啦,佢係10月大bam

whatever, FF好玩咁多 開番都唔駛旨意我玩

刷2個鐘得2本拳造武書

我見到免費彩波,雙眼發光ing

冇得掛機真係唔想刷

衝呀

佛到佛誕

1日1回仲要賭中唔中彩波

課未

固定獎勵

唔課,我愛笨大

今日刷咗400體都未升到魔女99 同拉瑪達75

定係必中？ @ fu 巴，貓xxx？

又要跪拜SE爸爸

佢個寫法係必中

SE 爸爸咁佛你都唔課黎支持下

我愛笨大,只係笨大唔愛我,SE就我不嬲唔愛佢

"Christmas Quest" will be held for 2 days from 24th and 25th from 5:00 on Tuesday, December 24! Challenge special quests only once a day and get "Star Rainbow Phantom Ball" and "Awakening Soul"! Please check the in-game announcement for details.

但張圖有龜既?

笨大我真係驚，隻隻都咁伏

主線一場12000經

不過上99要成個星期

佢不嬲只會講最重要嘅素材,其他WFC就唔會寫出嚟

係咪有火雞食

將對面降到10brave以下咪得

只定巴打必中

不過如果咁睇真係似ffbe之後啲料用唔晒

最後都係買/刷角色碎最重要，之前有巴打一開頭已講中

依加92

重生最好玩

既然佢都送到咁

呢個99%係要2000石了

有無巴打VIP6, RESET 碎片關係咪一日一次同駛唔駛用石

一早估到啦
唔係有人以為免費抽20抽下嘛?

BTW 我最想佢加既分純係CLICK 入去角式度搵材料獲得個位加番個放大鏡睇仲有咩料打

因為佢寫係寫Xmas プレゼント 正路都係諗免費，包括架仔大部份都係咁諗，只係而家出咗quest 先打消念頭啊會有一早估到呢個point

15分鐘

hkffbe

Vip 6 每關可以reset一次(vip 10 2次)
Reset 要50石

利申:日日都reset翼人同冰法碎

正

但係照COUNT 喺果10場碎片大數度?

原來可以reset

等睇大家4000石買2粒波

基加美修一定要RE 碎片特別貴

無雷槍 唔想要港女

咩4000石
一定係有償石

係

唔抽，廢事臨尾出限角但又無碎買
見到都眼冤

節日野唔會限有償啦

買埋果15粒拉瑪達碎就可以專心儲石

對勁嘢

仆街了

無我哋輸個兩場啲人咁勁 3隻2000攻都係6XRANK

@法國賭神你啲咭轉番張愛之誓啦, IFIRIT 咭真係無用架

今晚最高78星

先打低再打平戰力既隊

今晚齊人可以贏

大家加油

我諗緊隻魔女用血咭定魔攻咭好 用血咭隻gun breaker 有3000血 但係魔攻咭好似有成40% 攻

睇你邊隻打手

25分鐘

開波

主角加1血白頭佬殺到佢呢隊

好波

畀對面條友FAKE左
收埋隻85LV GUNBREAKER
正係換到2就死哂,SOR

6星GET 收工 打之前啱啱好以有巴打R咗下隻主男主

你係咪打58lv 1281 物攻果個

係, 你R咗下隻男主?

係 第二場我用三隻都換到一隻

唔到

其實冰法低育成一啲都唔駛驚, 頭先第一場隻冰法打得我魔女 500

遠戰死哂,基加招破先真係神技
分身隻基加破先左2次拎到3星

我1隻艾琳53AP 挑贏對面3隻

已打魔隊

得返2個人，睇下之有冇剩隊

一招LB 天元突破秒咗隻坦之後橫掃掃低埋二王子同基加美修AI好波

想練了

係，未6覺都唔驚

平時唔覺好威猛咋,始終得覺5乜技都冇咁唔係佢改咗LB消耗都唔會勁咗咁多

4星get 聽日再見

我有課都廢過你幾倍

我浪費資源只係浪費咗係基加美修 1突4覺到,你浪費太多係其他

10隻ur都有練過呀

我有無課的自覺,一定唔會亂咁洗

同我一樣

原來對面嗰隊輸過俾我地69vs69 嗰隊

等埋下隻女忍就專心練2女忍+男豬

jaga

隻隻都唔上唔落

我身上家下有3萬石俾我揮霍,諗住等FFX/FF7合作井咗佢

.gun

同隊

買多5粒水劍碎就可以專心儲石

得cost睇

個個都ur99，我一隻ur99都冇，想突要等到2046

睇WIKI 基值暗拳好似係最高速角?

btw 高速真係好煩, 成日比人後手打

好忍得手

雷槍最高

無波升呀

升錯咗隻2突5覺艾琳

投石兄弟

升N要咩料？

N料
抽返黎

直頭投石軍團, 連土拳都有升

冥界三巨投

Sor 見到上排頭3隻笑咗出嚟

法國賭神課咁多又係攪錯曬啲嘢

對面得返4隻半,我地有7隻未郁,外加會膠一動

佢星盤好多素早?

土拳我有升，剛才一下地乜斬砍死隻冰法

其實升咗既之後應該都有用

由其係卡，召喚獸

得打一隻半隻既隊

佢裝啲咭裝錯曬

一黎，2黎佢裝備都係加素早

好似宜家80幾

以為你講一下投石掉死冰法

BTW 我隻暗拳50都一下波動波得死冰法, 地裂斬仲高攻

土拳會主打回避，玩盾2職都ok

拳套都有素早, trust 裝都有7素早
但係我個隻得50LV試唔到

慢慢升主打3隻先

女忍用侍好定用翻忍者好 暗遁打坦都幾高傷

識用一定係龍騎

我用忍者，試過其他2職都唔好用

對面得返3隊
我地重有5隊未郁 + 會膠同Koga一動

好 用翻忍jer

兩隊, 但兩隊都2K

剩返嘅冰法一人一大技應該點都死

我估兩個都有雷鎗

一隊Gunbreaker + 基加美修,另一隊Gunbreaker + 基加 + 二王子

等你地打埋先

其實兩隊一樣配置,只係其中一隊俾Basara殺咗二王子

差一隻全滅

係差一隻GUN BREAKER

屌 隻gunbreaker咁勁

你差啲炸死兩隊2000

快啲收埋尾

前面個隊就返2隻好易姐
後面個隊打到最後得返gunbreaker同我雷槍
我殺唔死佢 佢秒我

gunbreaker 35射抗

已78分

話咗唔難打, 對面一個真課長級都無

之前贏過佢地，估唔到重高分過我地

主要係最近有個79基加美修巴打入咗公會,78粒星都應付到

之前太早上銀2輸咗比真課長跌太多分, 無計

冇喎,呢隊只係輸過俾我地之前贏咗個隊

近排貓咩咩咩同我都無乜公子獻頭

銀1 ~ 金3呢個Range幾大下,聽晚如果贏埋就會上銀1 ,又會嚟料

都無乜差唔多嘅對手 一係太勁 一係太廢

聽日雷槍4突

把龍角槍就快+4了但勁缺精鍊書,又唔想打即時PVP賺

點跟 無課都咁多體力
btw 即時pvp幾多場有獎勵話？

有連勝獎勵,都幾多下 打得多嗰啲唔係課長就係壓Rank撚

但唔係有限幾多場先有獎勵？

又無得打好多癲佬

頭5場有,之後唔知,最多試過1場百幾幣,可以換3定4本精鍊書

有自殺式三巨投仲想有得打

為咗加成帶隻拳G去打PVP點知打夠5場都差啲連10000都入唔到

應該係大家開始識玩同配隊，所以識打

未練好唔好入隊

今次對面高分過我地咁多,我地又全清到,應該會升唔少分?

已經場場340-360 , 係聖誕Ramada勢力太大

賺51分

聽日500分不是夢

唔係太明

你望下我哋會啲坦用咩咭就會明

@F咩咩咩咩 記得改下個頭PO 好重要

啲ai成日走埋一堆，好易畀基加美修打柒

有咩卡同召喚獸？

愛之誓太勁 依加試緊放坦落中間

唔重要,要衰過先會記得好似係

有啲人唔識日文又無追開PO 真係唔知架

今個1001交俾U,我未諗好點改#1 隻驚太多內容又唔想變金剛棒

放返個精書需求

仲有無張圖

21/70

明明練滿到70係神卡

練緊啦

就咁+22%攻已經好神...

中左聖誕版女角....
但要育成起碼都要10000石
隻Game D 育成素材真係.......
2000碎 x3
4000石買Mission Pack素材..抽完重要洗錢

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景

人物介紹：

新角
event + 常駐(イェルマ UR維京戰士 / ナーシア SSR)

期間限定 臭閪港女聖誕版 クリスマスマシュリー

首抽建議
雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ) / 冰劍(ギルガメッシュ)
暗劍(二王子)
會課金既玩家千祈千祈千祈唔好買偽女主個包, 垃圾臭閪黎!

FAQ:

del 咗頭個兩張圖加咗啲嘢, 你再改

個size 衰咗添

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景

人物介紹：

新角
event + 常駐(イェルマ UR維京戰士 / ナーシア SSR)

期間限定 臭閪港女聖誕版 クリスマスマシュリー

首抽建議
雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ) / 冰劍(ギルガメッシュ)
暗劍(二王子)
會課金既玩家千祈千祈千祈唔好買偽女主個包, 垃圾臭閪黎!

FAQ:

咁多碎片嘅? 全部都係抽/陸行鳥返嚟嘅?

佢中課黎 好似係

個EVENT 都完咗無改到, 變咗育成拳王

唔好亂嘥石/料
唔課都夠你最少練倒兩隻99lv，一隻pick upUR一隻主角

其實已經好過一開頭好多

一路玩一路送料

fu巴冇課已經好勁宜家

me課金狗都覺得自己好廢

想課金變勁就下次出新嘢即刻抽倒即刻開始買碎即刻升埋件活動SSR武
！！一pickup完就唔知等幾耐先升倒

隻驚直到上一個禮拜架仔普遍嘅共識係無課同微課其實唔係差好多Story pack出嚟先見到分野

不過4個story pack夾埋都唔夠彩波/石升一隻UR

白魔女應該用主職定綠魔?

一pack都唔洗咁多素材已經好難得 之前重講緊2000有償3粒彩波

唔知遲啲有冇可能會出5隻duel/pvp
老實講而家得嗰三隻，根本冇咩砌隊嘅選擇(時魔赤魔嗰啲唔駛旨意有人用)
練完三隻就可以收皮，唔駛再課

最少都要到Royal Rank 6 打碎片任係無課既兩倍 隻Game真係諗盡方法想人課金
唔係因為FFT回憶 真係唔鬼玩落去

二皇子無雙

真

點跟

主職

綠魔係支援型

遲下用唔晒實係

佢重有個pvp未開

啱呀,無課會戰勝到最後

壓低攻擊力真係有用

長玩必勝

聽講Discord啲人講要做就要好似佢咁徹底

啱啱再望過, party ability 兩個加攻, 二王子張IFIRIT 發動唔到,有無第二張咭

可能佢張Ifrit突滿咗呢

一隻打唔到天下

張卡係要佢第2項+仇恨值
放坦等D輸出唔會俾人秒

咁不如直接2隻補+隻99lv坦

話知你99主角
無張卡你其他輸出未出招就88

有好多ssr / Sr 卡都好勁

可以再試下配

Irift 獸好似個星盤一般，有冇ssr鐵人？

其實可行，不過冇練補

FFT 有Datamine 第4個未公開的角色

se_ef_FFT0ccli_M01_hit_00 donese_ef_FFT0ccli_M03_hit_00 donese_ef_FFT0ccli_M04_hit_00 donese_ef_FFT0chcb_M02_hit_00 donese_ef_FFT0chcb_M04_hit_00 donese_ef_FFT0gfgr_M01_hit_00 donese_ef_FFT0gfgr_M03_hit_00 donese_ef_FFT0gfgr_R01_hit_00 donese_ef_FFT0gfgr_S01_hit_00 donese_ef_FFT0gfgr_S03_hit_00 donese_ef_FFT0ornd_M01_hit_00 donese_ef_FFT0ornd_M02_hit_00 donese_ef_FFT0ornd_S02_hit_00 donese_ef_FFT0ornd_S03_hit_00 donese_ef_FFT0ornd_S04_hit_00 donese_ef_FFT0ornd_S05_hit_00 donese_ef_FFT0ramz_S03_hit_00 donese_ef_FFT0ramz_S04_hit_00 donese_ef_FFT0ramz_S05_hit_00 done

Ramz = 主角(?)
Ornd = 劍聖(UR)
Gfgr = Gaffgarion(SSR)
Ccli = ??

聽日訓醒邊個中UR我就block

下面個icon係ifirt 熄咗燈

ifirt 同愛之誓個pa 都係加攻

夾埋呢張會好高攻
仲有張SSR魔力Up都OK最緊要易突

ifirt 星盤好似係上位暗個隻？

上位Behemoth?唔係啦,Ifrit 係上位自爆火球
攻擊 + 刺傷,我艾琳BIS召喚獸

好難估

我想俾人block 下

邊有on9會抽2000石多一粒彩波

利申on9

玩全斬隊係可以用依張

不過ur冇乜機會，放棄咗

等我黎

我會用女忍嗰張

聽晚7點就知了

我都諗緊用女忍定用呢張, 但係我GUNBREAKER 同水劍都未/無得99 驚唔夠力所以都係用UR個張

女就肯定

Cúchulainn (Tactics)

曄屌唔好啊

Ccli = boss
Chcb = 陸行鳥 = 召喚獸
其他三隻新角,冇問題

等睇劍聖一出就做全game最高輸出

Btw 居然一條女都都無，仲諗住起碼會有佢

會有第二次合作架嘛,隻驚啲仔唔夠多,要加多啲塞住Twitter班撚樣口

用啲棍塞住架仔個口

宜家淨係谷緊隻聖誕劍
其他角色無突破覺醒
一路維持果個lv
打會戰開始吃力
幾時出新角 我事願投資落新角度

好佛

中中地啦

仲未有人貼UR俾我block

可唔可以加埋呢一段

重課戰士話你知
有新pool出
睇下自己好唔好運10連抽中唔中
唔中嘅唔好追
等下一個Pool
除非你自己好鍾意
如果唔係完全唔值得200抽換一隻
中咗嘅話
集中火力換碎片
揀定邊三隻
見到有碎片就買
嗰三隻每日都要打碎片
有彩波幻片碎一定要買

冇阿格莉亞絲棄埋都得

卡左3暗魂成幾日
差3魂我二王可以6突
每日公會戰 coin已經即拎去換
友抽又唔中

中左

一個彩波，不過係送

就快變大佬

即係必送球

X'mas PRESENT

炒左 屌
送得幻球果然無好野

多謝你送禮物比SE

又中左咩

有幻球都好

唔好意思 小弟真係唔識日文
上網同追咗好耐post 都唔識砌隊
求求大家幫忙

用開嘅隊，放棄咗冰劍，入咗火法（差一突，早知突埋啦屌)

主要的UR/SSR

最大難題係召喚獸同卡，宜家我係鳩配

主升火怪

卡都唔識睇

希望大家幫手 我會每日努力團戰

呢個pool係必中幻球？

4UR?重課?

中課啦 每月1-2k
SSR練緊主角，火法同土拳

咩4UR

太長唔quote喇
其他一般刷關冇所謂
係PVP坦要用XXX愛個張卡

係愛xx誓

召喚獸都係睇
1.攻
2.防
3.速度
4.能力好似BUG左??

召喚獸左到右我會裝岩石巨人(土屬)/暫缺/自爆怪?/火惡魔/冰女

練太多啦
1:白頭佬無3突 5覺以上 可以放棄
2:建議你集中升三隻UR 就算「等下次活動限角」

好似揀練土槍個一刻已經行錯左

thanks 巴打

明白 咁應該係雷槍 艾琳 二皇子 火法 加是但一隻

@fxxxxxx

係咪要放棄艾琳
仲諗住雷槍 二皇子 艾琳。。

我會升二王子 光坦 雷鎗

首先暫時唔駛練5隻住, 等你練好咗其中3隻先再理其餘2隻, 因為duel同公會戰淨係用3隻, 一開始冇咁多資源練咁多
雷槍同二王子兩隻做主力, 日日打碎, 見碎就買, 有得覺就覺盡佢, 然後要練隻坦
你可以留石留料等下次更新睇吓會唔會出新UR坦, 然後一嘢all-in
或者最易就係練王子, 練到99LV起碼可以頂倒對方打手兩三招
55LV嗰隻就唔駛再練, 活動角突唔爆都唔知幾時先再有得打

召喚獸我唔知火怪星盤係點, 但係左下一同二嘅星盤都有加攻
升到40LV倒已經開倒頭幾個, 我就練開呢兩隻, 左上二嗰隻可以練畀坦用
同埋一畀咗個角色用就唔好轉嚟轉去, 因為要打成千場先可以夠共鳴度加得最多能力

卡就要練SSR嗰張愛の誓い畀坦用
雷槍用聖夜の二人
SSR隻鐵巨人卡加斬擊, 再幫全隊加斬耐, 可以練畀二王子用

係咁上下

我隻艾琳30%斬耐唔同

見到街場有冰法掉手裏劍 打隻骨3百幾

雙修既野你識條鐵咩
左手拎法杖 右手掟飛鏢

只要有心人人都可以放飛鏢

同投石一樣為乜

投石勁好多囉

邊個敢睇少冥界三巨投

好詳細 多謝巴打

冇哂光料

練火槍會唔會好錯？

會
第一個錯誤係大叔有棍你都練

第二個錯誤係周街都水劍你練隻火近戰

個個一樣邊好玩
不過火槍又唔係女,就真係差左D

其實唔會 獅子王唔似艾琳要6星先有遠距無視障礙技,獅子王好早已經有
最錯咪就係練大叔

本身槍2X%抗斬,弱水唔係真係差太遠

鬼叫好日都抽唔到重複，但重複親都係火大叔咩？

無人明白我感受

水遁

火槍我開game有用，係突唔到，其實幾勁

唔係土就練啦

水遁冇手裏劍咁痛可能因為唔食斬擊加成

前期就有無視障礙投槍 艾琳要6星先學到嘅技

剋屬點都打2千幾

兩隻大劍我會驚二王子多啲,可能因為自帶爆擊傷害+25% 一俾佢爆到無論抗咩渣都冇剩

渣架

其實GUNBREAKER 都有負暗抗

Gunbreaker屬性全平架喎,係咪因為你裝咗唔知乜

個個都咁敵視港女
我好比心機升緊佢架

我明白, 我抽左3隻西面港女老豆, 而我得5隻UR

邊有個個敵視,呢到好似貓XXX咁咪幾鍾意佢

又厚防

老實講次次見倒火槍都係一標就射瓜咗佢

好少會見到火槍
最大路都係果幾隻

因為冇咩人會練火槍練上去,練度唔夠Gunbreaker都秒到

打duel見倒有火槍揀都揀唔切

btw火槍玩即時pvp幾勁下,下下無視障礙刺突 唔係好多隻有刺抗

邊條撚樣教我裝鐵巨人

又係比真女主一鏢掉死

我係叫人用毛波,唔好屈我

6星火大叔路過

如果唔係有女女我應該唔會玩呢隻game
連二王子我都唔想用得主角肉盾暫時冇嘢取代倒
用大叔嘅人究竟諗緊乜

ガチャに実装されている新キャラが女性が多く、男性キャラは今後期待できるのでしょうか？

送既魔女同拳王都係女

FFT全男班,啱晒樓上班Gay佬

我就唔信有幾多女仔會為咗呢隻game嘅仔仔玩/課金
反而出隻少布女女就大把人等住課

唔好步龍絆後塵, 開game冇幾耐就出極都係堆垃圾男人
即刻成隻game收晒皮冇人課金

少唔少布咪又係咁
都係打對波出黎呃錢

差啲唔記得槍打即時PVP/Raid boss有樣野好,有招技係將對面AP清零,咩人都會變普攻怪

有拉瑪達BB 我已經心滿意足

即時PVP

Ramada 夏日版,情人節版 etc

好快要面對..要打Rank嘅即時PVP之前我咪拆咗個apk嚟睇

男人錢就係咁易呃

老母大人會唔會岀水著

清咁重口味

巴打你好危險喎 又女主又老母

唔打

出下其他角先啦

Tiffa 到時咪大波妹囉

Fina (~fina)Majin Fina (~mfina)Hunter Fina (~hunterfina)Summer Fina (~summerfina)Summer Majin Fina (~summermfina)CG Fina (~cgfina)Fina and Lid Summer (~fid)Kimono Fina (~kfina)Chocobo Fina (~chocofina)Cheerleader Fina (GL)Halloween Fina (GL)CG Majin Fina (~cgmfina)Fina & Majin Fina (~finafina)Blue Mage Fina (~bluefina)Bahamut Fina (~bahafina)

你睇下廣野最鍾意做咩先

五十路

依加儲石到3月 之後課少少應該OK

出港女先

為咗催谷港女人氣

召喚師

必抽

谷起港女好過
唔係乜節物節都整隻拉瑪達你嘆 都幾撚頭痕

老母大人唔靚咩

全部fina

到時真係每個POOL 重刷一次

2D圖尚可以接受
3D公仔不了

期待妹妹同黑肉

Discord見到,應該極限

冰法雷槍覺唔覺上6星？
驚之後啲pool要雷同冰素材
男主係咪必上覺6？

邊方面極限

冰法唔講PVP 刷嘢都一定有用

atk

差佢成3百幾攻
應該都係召喚獸星盤
唔課金好難開

有愛咪覺囉
一定會出新角架啦

差距應該係Ifrit卡到,佢連艾琳都成千攻

除咗手動PVP IFIRIT 都無乜用

全體50%攻 就已經有用

隨時比愛之誓玩死

課長嘅世界點同我地愛の誓い

佢應該都就出張上位版挑釁咭

佢全99,隨時一招劍氣一招大地讚衝就送晒對面返歸,唔洗理咩挑釁

到時窮人先用愛之誓

課長世界有挑對無挑點都係會比人拉散個陣架喎, 分分鐘比人拉埋一堆一個冰法AOE 車死23件

課長世界個個都全99架啦, 對我哋呢啲小薯就話啫

但係佢3隻加埋3500攻,啲戰績全6星咁係咪我對課長有咩誤解

原來我fd list有唔少銀1 公會撳入去睇好似唔係好我地幾多

有個3千幾攻嘅守咗6場都未死晒

依加上位都有幾隊15 0 等佢哋打完咪知

佢地有隊15 0 得24個人

如果大家拎盡星少人有優勢

佢講呢幾個公會都係重課公會

好燈吓喎師傅

佢地而家排緊銀1第一隊野同重課公會有差距